和理非集會完場千其唔好搭巴士！

啱啱比狗搜 好多手足俾人抓左落車
冇時間打咁多 總之唔好搭巴士走！
鷹君中心對出

推

依家上環可以點走

癲狗日報係灣仔 鷹君 附近 live 緊

截咗班人搜緊

尖沙咀返新界安全？

黨鐵又搭搭 巴士 小巴又唔搭
真係個個行返去

係有gear唔好坐

Stay多陣先上車

岩岩十分鐘前搭船到尖咀安全

有gear真係唔好坐

如果可以搵安全地方等多陣先上車

班狗唔比司機等人 一定要開車走

冇gear既手足都可以照上車
驚既就可以揀唔係直接返到屋企個頭既車
結果我先去東區再諗方法返北區 唉屌

超賤

哨兵報左TST碼頭已有狗等人

鐵咪仲衰

有班弱智仲話101要準中一區

鐵今日反而安全 利申已搭完 冇任何popo

講得好

929 101

狗好像上了架7號

在TST

車費點計

講真係九龍尖沙咀搞會唔會好啲？

班狗又擾民

第一你無交通支援，你唔會聚到人。
第二點退

住新界，住港島，點退
唔講遠荃灣，尖沙咀都難走

咁走閪咩？？？

咁可以點走

西隧轉到

建議有裝行路返屋企

繼續推

痴撚線

小額錢債審裁處告警務處處長

五區咪解決到呢個問題，幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

勇武和理非自己都要小心 聽日仲要見

行去天后方向，地鐵/巴士經西隧返九龍/新界

屌有gear都唔驚啦最多48 除非冇換衫又冇blackbloc

中環站有防暴，見住記者調頭走

都要搭車嫁喎手足
近啲姐只係

Push

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

總之有gear 唔好過海

push

背囊記住放門口位
落車先拎返

而家連電車都唔放過

一手料，岩岩出紅隧見到有狗截緊車

乜都冇咪去搭下巴士煩下D狗

冇gear驚閪咩

我都係，無gear但著黑衫，係成班防暴面前直行直過

想番屋企先就掉GEAR
唔係就唔好搭車住 行陣先

逐架104巴士搜緊 千其唔好上

和理非冇gear驚西

stay多一陣先上車

有gear請行遠小小

過翻九龍東大把車揀

痴線
坐巴士都搜 小巴又驚司機報警
仲可以搭咩車

咁點走...

中環黨鐵暫時安全（已上車）

推推推

分分鐘又俾班狗拎埋落車屈鳩人

紅隧有狗會抽樣上車

屌！32，331無哂live

勇武唔好上巴士啦 uber搵老豆啦

灣仔有

唔只巴士，連電車都照搞

和理非既你洗撚驚咩 冇裝備做咩唔敢上巴士

有gear走唔到上山避一陣先？

紅隧超強多狗
見巴士都有搜/ 叫落車

咩位？

話咗㗎啦，封地鐵同三條隧道搞掂
101仲話投票，使撚投咩現實話你聽五區係最好

邊度？

頭先俾市民屌走左

暫時黨鐵冇事

yes

仲係灣仔 點走?

西營盤，逐架搜

佐敦站有防暴狗
大約20人

可能我走得早 中環上冇popo 得狗鐵職員班狗依家集中係港島區 上到鐵就安全 今日似冇圍捕

去左ifc撚夠先走

Hku有休息站

去黃絲cafe

岩岩跟住記得坐黨鐵走左

好似喺西環
我都喺喺tg睇到

和理非真係驚佢老母
係有gear 手足要小心

西隧/東隧/去遠啲換衫先
遲啲再諗辦法

因果由國、容港治己

想講班狗今日中午開始進駐左會展
會展直到十一都會比佢地用曬
所以係鷹君出黎係快到咩咁

利申 會展人

有裝 小心 冇裝任佢搜

起碼近啲真係要行都行到呀
咁遠點行

扔哂gear 咪坐得

根本佢要拉你 你有無gear 佢都會拉啦

東邊街

真係要講多次
唔好再自己嚇自己
狗未殺到已經淆曬底做乜

將gear交比出街裝扮女仔袋住呢？！
諗唔諗得過
試過和你塞遊客裝時搭巴士
啲狗上車望都無望過我

基本上只係抄牌玩白色恐怖

十一前又做呢啲小動作，白色恐怖

啱香港有十八區其他區啲人都係要搭車

大家快啲下載reddit 以防熄燈 reddit比twitter更適合代替連登

電車都唔放過
from 立場

就係和理非先要搭巴士保護勇武手足, 勇武手足建議換裝後的士/搵間M記坐到安全先走

不了

過港島東，經東隧走

紅隧一出 好多狗喺巴士站stand by
不過頭先無上車搜 大概半粒鐘前

[url]港島東小心福建pk[/url]

啱啱就係見到會展勁多狗set rb
專搜巴士

棄gear走人啦

101係和平示威

點唔集中一區

101五區開花

唔洗驚走唔到

2204 已更新，請各channel forward🙇‍♂️
紅隧及灣仔北有巴士被截停，
❌切勿乘搭以下路線 ❌
88R,104
⚠️請避免乘坐以下路線⚠️
101,103,106,108,109,111,113,114,115,116,117,170,182,780,788

和理非先唔驚呀屌你
乜都搜唔到仲可以屌返佢地轉頭

10.1最好分區

唔好搭紅隧車

銅鑼灣百德新街三架狗車，紅隧就成堆狗同防暴系到，成架警車攔系兩條線中間（巴士站位），搞到好似自己哨站咁

邊個同你講和平?on9

點走？船又有，巴士又有，黨鐵又有

濫捕
到時只會無證據鳩告
上到庭又話人鳩放
永遠講唔完

和理非唔好驚 自亂陣腳

以後五區搞啦
自己去返自己區
起碼行都行到返屋企

搭巴士反而比搭黨鐵容易搜
家陣popo 所有過海巴士都搜 會對手足有心理壓力
相比之下現在搭黨鐵比較更容易融入人群

深水埗B出口5隻

宜家有不反對都會開拖啦

101又國塲又無不反對 點會和平示威 實衝突啦

傻撚左？梗係迫爆架巴士cover手足。

和平集會
犯咗邊條法？

屌佢老母 根本就唔比人走
黨鐵封站 電車 巴士 全部都截查

警犬變哂陣
守地鐵站就會比街坊圍
直接馬路截就解決左
加埋依加我地又反梗鐵

你無gear就梗係啦 你試下拎住個大袋係佢地面前行過呀

我就已經預備哂魔法,炮仗,酒慶祝国慶既

reddit騰訊有份資料毫冇保障

校巴？

唔怪之得，今日行過見到都覺得未見過

同問 我r爆頭都諗唔明
點解要咁樣搜車法

一個鐘前已經冇哂巴士過海

全巴士都要落車搜

巴打句野睇到火滾 唔好咁天真

電車都截

唔好走住

噉應該搭乜撚

屯元天 人要識飛先可以去

小巴之前幾次係中環都搜過啦

各區開花啦

大家冷靜d先，行落去cwb食個飯，行陣街，坐下cafe先返屋企。

冇需要鳩衝去搭車

晚D先返啦

乜今晚唔係和平集會？

唔係和理非先要搭巴士咩

唔係點掩護勇武

合法集會
合法坐交通工具
不合法地搜車
Cls

手足肚餓架啦 醫下肚先啦

反對通知書呀屌你老母

搭巴士未變身嘅盡量唔好坐窗邊喇

行多幾個站，係上環走安全。唔好經紅隧。

今日只係前菜
我相信10.1班狗會開心到冇時間搜車

冇巴士冇地鐵唔紅van

大家要好好利用家長接送

咪就話無gear先可以咁囉

Uber救護車

101驚出都出唔到港島
近近地自己地頭安全d

去偽裝成港島市民食餐飯先走，夜啲會無晒Road block
利申 之前兩次和你塞都係咁走

有gear一定捉？

今日夠係和平集會啦，水炮車都出埋，屌你老味

喺港島不如向北角走
等佢開返619即上

怕一搜車就仆街了

和理非可以搭巴士
不推文回覆

入到港島區點 撒走都係個問題

黨鐵 巴士小巴全部唔搭得

假對話之後真宵禁

西隧口點？

Agree

一區=一網打盡

灣仔泳池好多狗

總之乜gear都唔好帶走就一定無事 咪由佢搜

紅隧頭先好多人落車搜
好彩走甩咗入咗紅磚返咗屋企
大家小心唔好搏

會 旺角 最好

恐嚇人民 散播極權主義
告唔到咩
唔比坐車返屋企咩

真
係香港站無狗

如果唔變身，你搭的士都會死

附近食個陣
hea陣先返啦

和理非唔洗咁早走

變身
唔好即刻走
可以上下山
食下糖水
飲下咖啡
去下教堂
深夜或者第二日先走

咁搭咩走

去香港仔或柴灣先

佐敦站近cde出成班狗等緊

真 其實講話要港島集合個班有無諗過其他手足點走都比人斷左交通咁多次啦 又停黨鐵又截巴士搜車 點走都死 連行公路都有狗喎
我覺得5區先係最好嘅方法

三號幹線, 大欖隧道安全, 無狗, 無rb

依靠下家長

今晚咁搜法 已經嚇到d和理非唔敢出
佢地仲未明行街look 和理非個玩法

左膠你都係死咗佢啦 垃尻圾

搭咗，不過冇事。

Agger

等夜d搭通宵車走 唔通d狗查足一晚咩

其實出隧道前知道有狗要查車可唔可以叫司機改路綫牌唔好停好數紅隧口照行原本路綫過咗先顯示返正常路線牌？

之前夢遊行到腳都跛

其實和理非比人搜先正，又告唔到咩，最緊要勇武走到

裝備放上報紙檔頂。之後再拾

巴士會搜 但可能好過佢係地鐵搜
起碼係地面有人睇住先

紅隧會check金鐘過去巴士

和理非無裝驚咩，行完街返屋企

明眼人

好多人都係跨區去港島

變裝好重要
有gear既話我個人覺得黨鐵/小巴會安全過巴士

唔好係紅隧走。打轉白鴿轉，搭西隧車，再轉車；
或棄裝備。

係喎，可以告鳩返狗狗

1030 西隧冇狗

無gear嘅要cover手足

中午又唔講

手足怕就棄裝先

今次真係一個經驗, 黎緊29號同1號班狗都會係咁做

晒撚曬...............條長髲酋婆,做G 仲有潛質LA!!!做G 可能仲好搵!!!

屌

有三位手足係灣仔被捕 有一位叫梁俊彥(同音)

不屌狗

會帶衫 唔知要唔要帶鞋

唔好咁快返屋企

八點九左右係中環站
一落去就有班狗
黑衫口罩直過 無事
不過有gear就唔好搏

我岩岩上環黨鐵走，避免係大站轉車或落車都安全

十一會展有狗 建議港島和理非

紅隧口好多狗
一手

全黑dress code最好

有裝嘅搵個位收埋啲裝先
草叢 消防喉 等等

過幾日再去拎（小心）

主要係上個下要睇有冇po 冇就安全 今日應該冇人係出站捕住

有冇人幫梁仲賢聯絡左律司

換裝 換裝 換裝
有gear就低調換裝去餐廳食嘢

屌，班死窮閪又呃ot買iphone呀

一搜車就即丟裝落地
踢走佢 由佢碌走

灣仔大把酒吧 飲返兩杯再走好過

巴士棄到咩

有gear 搵個地方坐下先，十一二點佢地收工啦

和平集會都捉

尖沙咀唔好係紅隧搭車，好多狗搜車

和理非先要坐巴士，全車和理非你咬我食呀

無gear唔怕，有嘅佢就有機會都係9拉，佢地不嬲都已經可以唔跟香港法例

岩 搵人擋cctv
再踢晒去走廊 老閪都唔認係自己就得

和理非唔好驚 有衫換衫
利申 岩岩搭巴士經東隧走左

小心警方私家車
PW5972，會跟上門跟到返屋企

大家可以利用家長接送

啲酒吧多醉酒鬼佬

啲死黑警唔夠膽搞

重要！交通資訊 走文具呀
(21:30) 前沿灣仔北方向離開金鐘的市民，亦可考慮步行前往「入境事務大樓」分站，以下路線現時服務正常。

上車點：告士打道「入境事務大樓」外

2 往西灣河嘉亨灣（經銅鑼灣、北角、鰂魚涌）
18P 往北角健康中街（經渣華道）
70 往華貴（經黃竹坑、香港仔）
104 往白田（經油麻地、旺角、石硤尾）
260 往赤柱市集（經深水灣、淺水灣）
307 往大埔中心（經廣福）
590 往海怡半島（經鴨脷洲邨）
720 往西灣河嘉亨灣（經太古城、筲箕灣）
722 往耀東邨（經鰂魚涌、康山）
780 往柴灣東（經東區醫院、柴灣）
788 往小西灣（經翠灣邨、柴灣工業村）
❗️❗️❗️ 自己衡量 巴士多cam ❗️❗️❗️
💢💢💢 警渣可能搜巴士 💢💢💢

10月1至10月3號，全城㩒錢！

我地仲有終極武器未出架香港人！

和理非乜都無喺身嘅，照計坐咩個風險都均等
即係無野入到罪，但要9拉就路人甲乙丙都走唔甩

搵左星火

西隧冇事

最好七彩

咁佢實咬你唔到
佢淨係要製造白色恐怖令你地唔敢出
btw 佢捉到一個就一個

巴士又唔搭得 的士又唔得 小巴又唔得 港鐵又唔得
屌你老味仲有人話十一要死入港島對準政權，痴撚線！

所以我係行返屋企

#公眾安全情報 #民防等級速報

銅鑼灣一帶有疑似休班警登上116巴士逃走不果，現場有防暴增援，或會用武力介入。

總之由比佢地封地鐵開始就好麻煩

safe

#交通資訊 2244 東隧入口往港島方向有roadblock

棄gear

扮路人

等我帶粉紅色先！！少女pink定姣pink好

香港大學學生會：
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all】
敝會已經開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要急救及休息的人仕。

其實仲可以點走
狗鐵成日封

咁西隧巴士走啦！！

標題係咪掉轉，係真和理非既驚咩？仲話咩和理非小心俾人搜到gear

銅鑼灣唔係有教會咩，用埋呀！

不過港島巴士十幾二十分鐘先一班車
班次比較疏
大西北可以是但上一架經大欖隧道或者屯門嘅轉車

掉哂d gear 啦，冇錢買過最多我呢d廢老再出姐

喺港島hea到夠鐘搭N車？

最好搵個無裝備係轉車站留守，做哨兵。

接放學

Online 完唔一定即日返屋企, 仲有好多活動可以做

搭N車或接放學。去M記坐下先

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

❌黨鐵
❌巴士
❌小巴
❌船係碼頭等你
❌的士唔入

係咪以後一定要等校巴
一係全民行返屋企 仲要遊水過海

有把遮 有件黑衫可能都會咬鳩你

黨鐵又唔搭得
小巴又報警
巴士又搜身

有gear唔好嘗試完場後盡快返屋企
係附近搵安全地方避一避先

紅隧十分鐘前safe

經過今日一役，10.1最好開花

好明顯係嚇人唔好出10月1

無合理懷疑搜身 麻煩文宣做野

其實係

有gear唔好坐
冇gear和理非上去撚狗都仲得啦

行路撚召喚

監警會囉
popo投訴科

成本太大
百萬人上街外媒見到係好震撼
但遍地開花 都可以反映到抗爭意識已經滲透香港各個地方

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

MTR 去油尖旺？831?

#讀者提供資訊
⁩頭先帶啲小朋友返灣仔聖母聖衣堂祈禱，見到有便衣，個樣好後生，拎住本簿仔，坐喺教堂門口默默咁抄低曬啲家長接仔嘅車牌
提提大家上家長車最好走文具同換衫

屌，上個月先中環碼頭接放學，你同我講搭船安全?

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

頭先有一個時間
過左海都有消息話有狗等開飯

其實所有交通工具都係黨嘅，隨時都會出賣香港市民，所以搭車都係保障自己安全先，黨鐵最多係封站，好少上車查否則會塞㒓成條鐵路線，似乎好過搭巴士一截就仆街

黨鐵試過九龍灣月台popo等開門極速拉人
玩法有啲唔同但佢地亦有方法短時間捉人交差

有既真係要搵人接

同中共手段一樣
六四/國慶前預先異見人仕國內遊埠

果次係有記者定有人報串先咁

又擾民

踢走佢
碌唔碌走都好
老閪都唔好認係自己嘅野

Time square 大量狗，小心

點解無晒直播

就係要和理非先要答！因為根本charge唔落

和理非反而唔怕，反而勇武手足要保護

和理非先應該搭

冇gear應該掩護勇武

agger
和理非得就係要去為勇武buy time

橫掂咩gear都無咪同班狗慢慢搜慢慢玩

所以話十一真的唔好過港島，原地開花最好

手足小心

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

岩呀 浪費d狗搞我地佔多數既和理非 可以減輕前線壓力
我地都冇成本咁濟

和理非驚閪？

驚佢有毛咩，俾佢搜囉～我咩都冇

如果真係拉，就係濫捕
出返嚟就告佢老母

叫律師出信，用法庭攞佢哋啲人名資料
順手send俾美國制裁佢哋

咁明天點算呀？唔搭得港鐵同巴士走？
我係廢柴和理非

和理非搭咩都得
唔洗理唔洗驚

exact7ly 我發覺好多人仲係覺得比人拉就=犯罪

大佬人地依家係濫捕

呢個對勇武好關鍵
但和理非例如銀髮族，理論上只係交通不便？
呢個我無立場但想聽吓有無人諗到啲問題

和理非咩都無坐巴士無問題
有gear就自己考慮啦

成日都講架啦 和理非 任走唔嬲 比佢地慢慢搜 慢慢查 慢慢影 勇武有gear就去去公廁或者暗角換好衫去玩通宵 飲野 打機 cafe 唱K 第二朝先走啦！！！

無嘢係絕對安全嘅
睇餸食飯啦

其實如果有gear又點，而家上庭要解釋點解會有gear?

一係最快走 警set野前
一係慢慢走 食個飯 換件衫先
重裝就搵個位收埋幾日後返嚟拎 輕裝就掉左佢
平民裝梗本冇事
但見好多手捉坐緊車都係黑衫黑口罩引人咬

依家無晒法治 就算捉到有裝 佢可以憑咩捉人 持有呢啲裝備唔係犯法

和理非更加要俾狗搜 浪費警力同時幫勇武走

其實九點幾已經搜車，果陣不反對通知書未過。持有單張、著黑衫其實完全合法，點解要自我審查？

集會比人腰斬左點解唔係憤怒係驚到跑走？

冇gear係身, 最多炒吓牌拍吓片, 坐巴士犯法呀?
正一冇嘢搵嘢搞, 就係想散佈白色恐怖, 嚇吓D和理非唔敢再出嚟.

就算有gear, 你告得D乜? 又告得幾多個? 咪又係坐48小時放返出嚟, 之後仲可以玩踢保.

下次試吓勇武散場前將D gear交晒俾D中老年的和理非, 仲要係50歲以上D阿叔阿姐, 一人帶一件gear走, 有人攞頭盔, 有人攞mask, 然後成班大叔大姐一齊去坐巴士, 佢可以告D乜? 唔俾阿叔攞件記念品返屋企擺呀?

一次再出嚟, 大叔大姐就將D gear交返畀物資站再派過, 以後連裝都唔駛棄.

西灣河10點幾仲有船， 如果太遲走唔到， 可以BOOK 間K房 訓教

咬鳩又點？
我明無人想48，我都會驚，但係如果你明知告唔入既(無暴動、無得告非法集結)，咁又驚咩野？

自稱和理非cover真勇武既手足都唔願付呢d風險？唔係針對巴打你，係想同全部人講，大家再唔變真係會輸架啦，勇武買少見少，好多gear都唔係一句話買返就買得。

個個連長遮都唔帶出街，勇武除左自己帶可以旨意邊個？

真係純靠嚇，本身仲會新屋嶺，而家打都要就住(仍然係錯係犯法的)。和理非既大家勇敢d。

抓咗落車？
你邊到鄉下？

我係和理非
着黑衫真係完全唔驚
搜我仲好，咩都無帶可以拖住班狗buy time

屌 黑衫怕咩比佢搜
和理非而家係要出黎幫勇武擋
搜到佢唔想搜
點解要驚 和理非有咩好驚
咁樣都驚仲點樣幫香港爭取民主

我最多都係得件爛鬼黑tee同口罩
最擔心啲勇武番唔到屋企

啱啱搭船係尖嘴坐巴士走到 沿途冇狗

呢度搵到好多同我諗同一樣野嘅人

去迪卡儂$24買頂帽
去uniqlo買條黑色長褲
你都可以幫到手

你咁講全部gear都合法帶 就算菜刀都合法
同班唔講道理既狗講道理有咩用 唔好坳頸
唯一方法減低比人咬機率

同埋不反冇左啦 8點幾狗已叫停

全民Gear啦
當個個都有，就無需要再驚搜到

啲人拗咁耐
係因為佢地有嘢想做
所以諗咗去勇武自保嗰邊
講真如果純粹和理非行完唱首歌就散
邊有咁多嘢傾

其實乜車都唔撘得
真係只能行返屋企

想清楚點解佢地要逐個逐個影大頭相

依家鄰國講緊所有人做任何嘢，即使買電話卡都要面部認證，天網系統已經建立！

咁你想下佢地唯一欠嘅係邊度地方嘅人，無相關資料？無錯，就係香港！

依家佢就同你逐個逐個收集，逐個逐個完善個資料庫，咁香港之前裝落嘅鏡頭就有用了。定係你依家仲覺得香港警察同內地的公安資料唔會互通？

點解一直叫大家保護好個人面部資料，看過CCTVB條片嘅人，記得嘅話，個天網系統係分析你面部輪廓，跟住按比例推算你係邊個。即係到時哪怕大家帶口罩都無用，因為會根據你其他部分、輪廓隔著口罩分析出來。

大家，可以的話，唔該唔好俾人影大頭，行嘅時候，和理非都好，唔該留意有無人刻意影大頭，保護手足，都保護自己。女仔，長頭髮幾熱都好，唔該放頭髮唔好露耳仔，耳都係可分析的！

覺得個個交通工具都好伏

最好睇blackbloc 搭咩，
你就跟佢搭咩，做掩護

book酒店住一晚先走

行多陣街先走
我嚟港島食糖水唔撚得？

搵地方抖一抖睇情況再走啦

呢個重要 push
不過和理非驚閪咩
係擔心有裝手足咋

唔搭港鐵，又唔搭巴士，仲有咩好手搭？

和理非可以搭，
同埋我見到好多鬼跟住手足走，
你地要有危機意識先得

派俾前線嗎？

Dllm 今鋪唯有係自己區

和理非驚西呀？
你咪搜
乜柒都冇你咬我食？

啱呀變好身搜咪搜囉

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

其實今日都成功左，多左市民覺得狗察擾民，大撚哂！

的士安唔安全,,,我次次都拎裝的士來回...未試過比狗停我車查我